我真係好鍾意玩jg蓋倫

1000跑速衝過去斬人真係好撚爽